只有光復香港先可以打敗屎家軍

係呢個體制下無史萊姆都仲會有另一個人出現